有冇芒果味雪條愛好者?

以前好鍾意食芒果鳳仙
宜家就覺得難食左好多
有冇巴打可以介紹邊隻好食?

鳳仙咁難食, 食紅豆冰唔好

嗰隻韓國30.%芒果雪條
Ok依家18蚊2條

以前細個覺得好好味 芒果味雪條選擇好似好少

鳳仙真係好難食